第四波好多人捱唔住，政府係唔係就嚟派錢俾市民應急呀？

無咗班泛民應該好快就有啦

一人一枝同珍豉油，共渡時姦

無哂攬炒派，唔好話唔派啊

明明濫炒派消失晒

點解仲有第四波😭

充公左美心西餅派街坊啦，我即刻唔反美心

今次應該派幾多？

d廢老都話要派

30000 + 比人拎MPF

黑警就成日共渡時姦

Mpf

唔派錢唔緊要
咁你俾我全提走MPF應急吖
記住係全提走

網上應該吹起派錢風呀

黑社會開OT買軍火就多多都畀, 小市民無飯開啦

唔撚派呀 訓街啦

邊個捱唔住

空姐同永安旅遊果120人呀

綜援戰線啦屌

點解冇晒反對派拉布都唔派錢㗎

到時候要宣誓先拎得錢